點解人咁怪一聽啲乜野含致癌野就驚

但平時就成日食美式快餐食致癌物落肚